高級砌機list求評

list如下 想知可以點搞搞佢
下星期日拍板 3皮野內想搞掂晒佢
條list我執漏左個1tb hhd 另外case其實我唔想買咁貴同高調rgb
唔知大家有咩推介 其他野又有咩可以執執

技嘉卡

萬4蚊買技嘉

屌 mb仲仆街 鬼登skip走個牌子名淨係寫個雞頭名
2500$買雞頭板

連燈好多人都唔鍾意技嘉 真心想知點解
同埋我想買一體水顯示卡 因為始終水冷夠靜同散熱好啲
所以我冇記錯暫時得msi同技嘉有一體水顯示卡
msi張一體水得兩風扇我怕散熱唔係幾夠好

你問悠二
屌完佢尻推
結果自己開箱柝件睇到又偷工減料(好似係)

大家請出招
主要想部機靜啲同好啲散熱 rgb可有可無
本人無信仰 請出招

MSI / 微星 RTX2080TI GAMING X TRIO OC Edition 11GB GDDR6 三風扇顯示卡 (DI-N208TO1) HK$ 11800 選取
MSI / 微星 RTX2080Ti SEA HAWK EK X 11GB GDDR6 LIQUID COOLING 水冷散熱器顯示卡 (DI-N208TK1) HK$ 12999 選取
MSI / 微星 RTX2080Ti SEA HAWK X 11GB GDDR6 LIQUID COOLING 水冷散熱器顯示卡 (DI-N208TH1) HK$ 12500

乜撚野事 x52 ， 30k都唔上x72

想知下面2張一體水有咩分別
照而家睇係咪換mb換gpu 成條list都冇咩問題
其實我想換個case 1000左右有咩推介 唔想rgb太光同造型浮誇
mb黎講大家又有咩推介 主要都係想買番2000到2500左右

其實想靜， case都好重要， 好似r6 咁就有隔音棉

msi 水冷最涼最勁
分別就你問jumbo

底板你喜

其他等其他人出手

其實如果換平左顯示卡我都打算上番x72

3萬筆直加多少少可以玩定制水冷了，仲洗撚買d垃圾一體式組合，仲有依條list可以掉咗佢了，你買咗技嘉一年去維修幾次，到時你就明點解連登仔咁怕佢

無話佢廢，只係有更好嘅選擇

定制水冷真係不了
筆直已經好盡了

其實可能因為我之前用技嘉一路都相安無事 所以對大家所講既野都冇太大感覺

msi meg z390ace $2480
msi mpgz390gaming pro carbon ac $1899
哩兩張mb大家點睇

Aorus master 啲散熱用料幾好其實，但珍寶好似平兩舊，但係gigabyte 啲software 真係好廢，自己考慮下
On99 GTZRX 係 for amd 既，intel platform 做乜要用
Case 太貴，但Lian Li 既o11 dynamic 講真都係值既，佢地砌成點真係唔知
轉360 水冷，nxzt 的話係x72, Corsair 就H150i, 因為9900k 暖爐同埋個case 用360 水冷好睇啲

技嘉維修如同垃圾
我張垃圾1080TI 拎左去3次了 1個月就打柴
下次都係買MSI同華碩算

岩岩正想問 上砌機網禁list發現條ram for amd

而家咁樣大家點睇

WD BLUE

我上一個wd用到而家3年都黎冇事
對佢有信心